# 相亲局越来越魔幻了 

马上又到相亲季了，大家有老家在农村的可以去打听下，现在的彩礼要求夸张就不提了，关键是其他因素。比方说：  
  
男孩家里不能有兄弟；公婆要年轻（五十以下）；不仅老公工资要上交，公公的工资也要上交；过门后不做家务不带娃（婆婆带），公公出去打工  
  
以前不是还有不生儿子不领证的吗？现在反过来了，很多落后地区，是女的主动不领证。领什么证，办个酒将来散了老子还是头婚。散了那是绝对不带孩子的，带不了一点。问就是无孩，你别管生过没有，反正没在身边就是没有。  
  
而且一定程度生过孩子可是加分项，最起码说明人家能生对吧？  
  
但是你别可怜这些男的。他们要的就是买卖婚姻，只是嫌贵而已。你让他们花时间花精力去追女孩，他们还嫌烦嫌风险大，就想出一把钱搞定一辈子呢！  
  
更不要提这些女的嫁过去你别看好像挺享福，你问不生孩子行不行？不能生会怎么样？不生儿子行不行？  
  
这还没提当年选择性堕胎和重男轻女呢。即便是现在，你问他给女儿准备多少嫁妆？买不买房？  
  
所以吧，地狱都是自己亲手打造的~  
  
好好享受吧~




